Описание плейбука:
Для хоста server_2
копируется репозиторий 
запускается скрипт run-tests.sh из дирректории с репозиторием
собирается imadge skillbox/app
подкладывается юнит файл для запуска нашего сервиса
стартуется, проверить сервис на порту 8080, инстанса server_2 
